「動物保護」店前抗議 野味餐館老闆窗前劏肉「明挑機」

外國不少「素食主義者」同「動物保護主義者」經常都有激進抗議行動，好似年頭衝入去澳洲一間牛扒屋抗議，連英國名廚Jamie Oliver都曾經因為在節目介紹過一款牛奶，隨即引起素食者到他旗下餐廳抗議。多倫多就有間野味餐廳，上星期就遇上素食者抗議，不過店主就咁樣回應...

多倫多有家名為「鹿角」（Antler）的野味餐館，菜單上有鵝肝、鴨肝、野味豬、鹿和牛肉，在當地相當有名，適逢3月份是多倫多動物保護月，有「素食主義者」同「動物保護主義者」就在3月23日，到這間野味餐館集會抗議。

不過餐廳老闆Michael Hunter不甘示弱，正當抗議者在店前拉晒Banner，他就拿條鹿腿到餐廳櫥窗前，當著抗議者的面，邊切鹿腿邊食肉，擺明挑機。班抗議者們當然震驚，一副「怎麼可以吃兔兔」的口臉進行抗爭，今次就交戰仲引起廣泛討論，不過網上似乎一面倒抨擊抗議者。

source:

動保根本戇鳩

怎麼可以吃兔兔

班動物膠嬲撚到

睇住佢地又嬲又乜都做唔到

On撚9
佢地係人店前示威影響人生意就得
人地係自己店內切肉就唔撚得
double standard 自私撚
你試下如果地球上冇人食肉
地球生態會點

啲vegan去一去支那激死都似

大快人心
死素狗

只要食既肉類係類係合法，我唔應為有問題。

如果係香港食狗肉，咁就緊係唔得啦。但係如果只係食牛豬雞羊………真係唔明有咩問題？

動你老母保咩

得四隻字都慳

連登真係越黎越垃圾

動保動保
四隻字

兔仔呢啲害蟲都好保護
大把鬼佬食

咁環保又垃唔垃圾?

好波

點解要成日將自己啲價值觀強加係人地到

正如我都唔明大陸人食狗香港D人嘈乜鳩
先唔講果D咩中港恩怨
人地食狗就講到人地十惡不卸
如果係素食者我都冇野好講.你的確唔食肉
但班人又會食豬食肉
就講到自己殺其他動物好合理.
人地食狗就係唔得 完全冇邏輯可言

正如美國食松鼠.澳洲食馬食袋鼠.
你唔食咪自己唔好食

正如我都唔明大陸人食狗香港D人嘈乜鳩
先唔講果D咩中港恩怨
人地食狗就講到人地十惡不卸
如果係素食者我都冇野好講.你的確唔食肉
但班人又會食豬食肉
就講到自己殺其他動物好合理.
人地食狗就係唔得 完全冇邏輯可言

正如英國食松鼠.澳洲食馬食袋鼠.
你唔食咪自己唔好食